# Algebraic Calculator

#### Библиотека - алгебраический калькулятор, для решения алгебраических выражений.

Для подключения пакета через composer:
```shell
composer require fenndooscar/algebraic-calculator
```

Структура проекта: 

* examples - директория для примеров использования
* src
    * Dto - директория для классов передачи данных алгебраических выражений
    * Equations - директория для классов алгебраических выражений
    * Interfaces - директория для интерфейсов приложения
* .gitignore - .gitignore нужен для скрытия файлов и папок от системы контроля версий Git
* composer.json - файл зависимостей приложения
* composer.lock - файл для записи версий текущих зависимостей
* README.md - текущий файл документации

Данный проект был выполнен в рамках тестового задания компании "Невалинк". Исходный текст задания:

```
Необходимо написать программу, решающую уравнение вида ax^2+bx+c=0, 
где a,b,c вводит пользователь. 
(числа a,b,c - абсолютно любые вещественные (действительные))
```
